覺唔覺大軍個樣愈嚟愈唔似大軍

差啲認唔到

越嚟越似先岩喎

大軍？ 單眼佬？

差隻眼，大軍有隻眼係灰白色

DLLM

以為講佢

某一刻某個角度似就俾你哋班毒撚笑成世